Maar de tijd was nog niet gekomen; en elke wind die voorbij blies Frankrijk schudde de vodden van de vogelverschrikkers tevergeefs, want de vogels, fijn van lied en veer, nam geen waarschuwing.
De wijnwinkel was een winkel op de hoek, beter dan de meeste andere in zijn uiterlijk en graad, en de meester van de wijnwinkel had buiten gestaan het, in een geel vest en groene broek, kijkend naar de strijd voor de verloren wijn.
"Het is niet mijn zaak," zei hij met een laatste schouderophalen van de schouders.
"De mensen van de markt hebben het gedaan.
Laat ze brengen een ander."
